24歲泰女一心做闊太 點知洋腸老公失業兼露宿

泰國一名出身清貧的妙齡女子，邂逅來自美國的情郎後一心以為自己可以做「幸福少奶奶」，未料訂婚後才發現他原來失業兼無家可歸，令她非常震驚。

48歲的大衞來自美國肯塔基州，2016年失業無錢又無樓的他中風後撿回一命，決定到泰國重新開始，因而邂逅24歲的酒吧駐場歌手安妮。安妮出身自一條貧窮村落，長大後來到曼谷討生活。二人約會10日就決定訂婚，大衞對安妮如是道：「雖然你才24歲，但跟你在一起，我感覺不似48歲，你是一個很棒的女人，讓我覺得就似中了彩票一樣。」

決定訂婚後，安妮「以為會和大衞過上舒適幸福的生活，因為丈夫是外國人」。未料大衞沒安妮想像中富有，他既失業又無家可歸，而且亦無任何資產，令安妮大為震驚，猶豫是否真的要嫁雞隨雞，跟大衞回美國生活。安妮對大衞說：「我不理解，為甚麼你48歲了，卻依然一無所有？」幾經掙扎下，安妮始終決定與大衞同甘共苦。

大衞為尊重安妮父母，於是奉上5萬泰銖（約1.2萬港元）現金及兩隻牛做聘禮。為了帶安妮回美國生活，大衞又向兩位身處美國的朋友求助，回國後與安妮寄居朋友家。兩口子最終在本月1日拉埋天窗。
大衞與安妮登上TLC頻道真人騷《90 Day Fiancé》，講述二人相識相愛的經歷。節目播出後大衞收到每集1,000美元（約7,800港元）的報酬，更有朋友聘請他在旅遊公司工作，相信生活會漸入佳景。

鬼佬真係屈機

泰式臭雞

有得去美國倒貼都得啦

條女極品黎

到頭來都肯同個鬼佬挨

有左老美居留權再發圍再搵個第個都仲得

故事說明美國護照都係財產

洋腸又老又窮又禿頭亞洲女都爭住含

泰妹中算普通料

有錢>美國護照>靚仔>高大>>>>>>>>>>>>>>>|>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>連登仔

脆香雞翼連泰式辣醬

臭雞

帶2隻牛返去

其實白人就算喺國內一事無成
靠個白人樣都可以黎亞洲翻身

你分唔分得出禮金同嫁妝既分別？

對於港女來講，鬼佬係外國開巴士
都高級過香港寫字樓經理仔

Asian woman

去美國訓街好過泰國訓床

鬼佬冇野做，瞓街，能屈能伸
港男冇野做，垃圾，廢青
鬼佬黎香港無所事事，enjoy life
港男唔做野一陣，冇上進心

你唔好話，澳洲揸巴士都70k澳幣一年，3萬幾港幣一個月，香港寫字樓經理仔好多都無

政府文員仔已經30k 不見得港女會受

美國綠卡都值十萬美金嘅

唔窮都唔洗去泰國搵食

1.2萬

政府文員仔做到死果刻可能有30k既

痴撚線 連登仔真係個個50k月入 講到30k好撚易咁

仲要有專用巴士線
道路優先權
最緊要係唔會畀人屌
個個上車落車都唔該前唔該後
澳洲揸巴士不知幾梳乎

諗起thisav個鬼佬叫雞系列

以為會和大衞過上舒適幸福的生活，因為丈夫是外國人
冇腦

真愛

有錢人>白人>所有人

賣佢老婆落火坑都夠做啦 條女咁愛佢

有個friend 嫁左個美個鬼佬
女既公屋sales 妹
男既真係巴士佬
但婚後男既來左香港又冇野做
想教英文又冇人請
間中都問我有冇工介紹比佢老公

小學英文都冇人請咁慘

鬼佬揸巴士就係港女心目中既上進心

仲以為東亞男人低賤，估唔到女人仲低賤

小學 幼稚園 補習社呢D點會唔請呀

再唔係叫佢去大陸

鬼佬乞衣都識英文
唔打得都睇得

嗱 係條泰妹自己物化自己咋

好過喺香港做狗

喺墨爾本電車司機，9萬幾澳幣一年，查飛狗係8萬幾，火車司機12萬幾，想知港幣自己乘6

「我不理解，為甚麼你48歲了，卻依然一無所有？」

召喚 user: 48歲(破產)

唓 識得果七日有幾愛啊 愛咪又係愛佢啲錢
你唔係有錢人唔緊要 至少拎到居留權

應該就黎變49歲(破產)

ACO頂薪50k

睇個樣都覺得佢「梅」喎

攞左綠咭再接埋泰國老相好黎一家團聚

屌你

鬼佬口味你識條鐵

北美讀英文唔係好似香港讀英文咁；不過美國巴士佬收入唔差

係芭堤雅見d鬼佬都係拖住條柒秦妹

所以話亞洲女性不配擁有人權

屌你唔係計稅後有鳩意思

用兩隻牛換隻雞

應該係真人騷炒作做假, 無人無物無錢根本攞唔到未婚妻簽證,唯一方法係朋友或者親戚擔保, 但係邊個敢擔保一個識左咁短時間既人唔會一入境就走路,你估真係同佢有親

點解兩個唔返去美國住

香港渣巴士仲要比人打
尋晚搭架新落地巴士, 有塊透明膠隔住司機位同乘客走廊, 呢樣真係香港特色巴士運作

90day fiancé 好好睇 追左好多季
睇完你發現全世界好多國家既人都鍾意食洋腸/黑腸

真正西人版，窮鬼都有閪屌

咁呢樣你又為屌而屌啦
英國d巴士又咪有塊擋住

D鬼佬好鐘意D菲律賓肥婆

屌你老母 又岩喎

90 days fiance 我間唔中有睇
上面巴打講得啱, 綠卡就係最大資產
呢個節目你會見到勁多泰國俄羅斯南美既後生靚女話要嫁俾美國d阿叔或者頹廢中佬
亦會見到好多咩突尼西亞, 洪都拉斯之類既有色壯男要娶美國d好肥好核突既老女人
90 days fian的意思係呢班外國人拎左臨時簽證黎到美國後要90日內結婚先可以繼續留低
呢pair講真個阿叔唔算樣衰
其他例子d肥毒女人先恐怖
係咁要chur個精壯男伴做愛

大家都係連登休

之前有高登巴打分享post，就係外國駕巴士，話係d死窮西傻佬會亂屌人特別係亞洲人，又會蝦你唔俾錢，因為知亞洲人一係英文唔好同怕左麻煩友。

無教育文憑除左做私教之外，無機構會請。

條鬼佬大個sales 妹幾多？

港女真係免費雞黎

倫敦都係咁

點解個鬼佬無錢到咁都有錢去泰國旅行?

咁撚廢嘅人真係無將來可言

真人 show 勿認真，真係咁霉點住酒店同食宿，都唔計佢機票了